老老實實,大陸女歌手嚟講,G.E.M嘅唱功都算係數一數二

屈機到

點解樓主咁鍾意大陸雞

因為佢自己係大陸人

G.E.M.係香港人

大家同我一齊懲罰王喜個YouTube channel同ig！！！

so???

牙Gem實力派，同樓主一樣❤️

樓主係華為殘體支那狗堅守一個中國原則，認為香港係中國一部份，所以話香港歌手鄧紫棋係中國歌手

收皮啦 奶仲咁耐大陸

G.E.M係大陸人
but唔是雞

咗*

G.E.M是大陸人

咪25啦

少數欣賞嘅大陸歌手❤

下咩叫二五

無咁嘅事 大陸人求佢上去表演

其實佢都算係咁啦 無護旗無支持警察 微博淨係po過國慶

佢上海出世

黎明天琦呢啲都唔係香港出世

正解

係咩
我求佢一齊發夢
唔知佢肯唔肯

改變唔到佢係大陸人嘅事實

9唔搭8 人地做歌手你就求人發夢

但佢奶共

佢係香港藉 中国人

睇得出佢而家係台好有自信，唱歌鳩叫都好穩定
老實講佢求我賜一Q，我會考慮

幾時開始欣賞❤️

理性討論啦
佢算唔算人間性器？
金魚咀啜撚
丹田式叫床
天然巨波仔
有肉白滑pat

真係笑死我
佢幾時當過自己係香港人
完全生活係平行時空
得閒就奶下啲大陸人

等我搞完九了能先啦

張靚穎正好多
但唔知點解紅唔起

睡公主開始❤

無

幾時都當

佢呢幾年去咗邊

佢副計係幾正嘅

難聽過粗口

住喺香港

佢留喺香港嘅時間
應該同你冇打人嘅時間差唔多

重點係「大陸女歌手」

你留意到重點

即係好多 佢做過訪問話成日留喺香港

個ass幾得喎

又呃自己...

唱功好，但奶共

樓主都會照奶

R.M.B

盲反到==

冇盲反

淨係知樓主係簡體華為支那狗殺人兇手

樓主係咪唔識廣東話

冇上開娛樂台就出少兩句聲啦P牌仔

樓主識聽

拉

有

層主一樣咁識貨

冇
我不嬲都客觀

一直都覺得佢好撚屈機
當年二十出頭就紅到仆街
樣同身材都好撚正
音樂世家有唱功有實力

重點係 我真係冇聽開佢啲歌 非打手

有 你唔客觀

成班連登仔正識攞政治黎打飛機
都唔識真正去欣賞啊Gem

G.E.M係大陸人又如何
佢有才華呢個係事實嚟

連登仔唔係聽歌 係聽政治

我幾時有

連登仔=盲反
有料之人都畀佢地搞死呀

人地話成日留喺香港你話人呃自己

尼樣真
根本為反而反

佢成日喺大陸呢樣係事實嚟

佢係香港人成日喺香港都係事實

佢唱live穩到

你盲撐=事實
你淨係認唱功好咪得囉

香港女歌手黎講 最鐘意佢
啲人話佢成日鳩叫 普通人鳩叫有佢咁好聽咩

咁佢真係香港人
佢香港passport的

點解啲對話可以咁小學雞
而我又睇晒

張靚穎 韓紅在佢之上

真

話時話
有才華嘅女人真係好吸引
近排鍾意咗rose
把聲一樣咁好聽

佢愛RMB
唔愛港纸

2樣佢都無講過 你係屈佢的

佢呢幾年賺咗幾多港紙呀
全部RMB

樓主點解你咁有品味
唔好聽你都唔聽

佢把聲好sexy
又識玩樂器
最鍾意呢type

呢樣我唔知 不過唔代表你講嗰2句係事實
何況賺邊種貨幣多啲唔等於鍾意邊種貨幣多啲

拉，屌你老母

哇
學友sir你講晒啦

屌 我都想咁講 估唔到今時今日仲見到呢啲對話

波波已冇 因為瘦左好多

事實係咁喎

張靚穎紅唔起？
平行時空

負皮上一頁

冇營養過金拱門
俾返人生無咗嘅60秒我呀

其實唔係咁

其實係

佢係上海人

起完樓主底 發現樓主生活係平衡時空下 開親都係玩樂聽歌post 請大家忽視佢

其實Gem屈機過seulgi好多

傻鳩
我啲po都唔係開畀你d閒雜人等睇嘅
當自己係邊個

liza姐都串佢如果經過就返嚟 證明漿已經係支那歌手

下
有啲估唔到
原來你都唔係咁愛牙琪

wfc

不嬲好客觀

呢啲景況 拉

牙琪d live都幾穩嘅其實

你2個擺低電話號碼傾通宵喇

喺大陸唱功最多一線尾
不過咁後生有再進一步可能

[number]發夢見住佢集會上台唱今天我，中國人嚟講算支持我哋[/number]

佢把聲好撚難聽
技巧算好但唱腔零變化
成日作埋d三流類歐美流行曲
支那女歌手冇點留意但台灣大把好過佢

利申:唔憎佢,純聽眾角度

諗住jer下九了能
jer jer下搞成咁

華語第一

Gem勁啲

跳舞牙琪勁啲

牙琪跳舞全球第一

絲打你應該係講笑

有冇咁誇張

痴利筋可以做歌手世上沒有不可能

無講笑

唔誇張

momo有力一戰

下
人哋話晒都係dancing machine喎